其實係點哄女

哄又好似講廢話 咁到底應該要點

買買買

好簡單，打開銀包比佢睇，講我無錢架，得d樓阿車阿係屋企，要唔要上去參觀下？搞貼

做d無謂野哄佢笑

手機點行動

冇錢

可能我本身係佢身邊已經係無謂人
所以唔洗做

咁點解我唔除條褲？

咁短無謂比人笑啦

我都覺短
但d女返轉頭同覺得爽咪得

hand make

樣

幾歲 廿幾開始物質最實際

靚仔

溝女唔同哄女。。

唔好咁現實

你咪同啲女講唔好咁現實
睇下邊個彩你

所以你條女咪嬲咗你囉

我認為扮下死狗 攬下佢 讚下佢 已經好夠

你自己都有答案啦 哄女咪就係講廢話 講完好似無講過咁

土味情話